IA 入境事務助理員 14

講到口臭
Q&A

1) 體能要考乜
屌你自己上返immi個網睇啦 我考埋你個份?

2) 小組討論 好難貼到題
因為涉及既話題好多 時事 生活etc.
要做既野 睇新聞 完

3) 小組討論洗唔洗換suit?
無人話要換 換唔換隨你個人喜歡
換左無話加分 唔換無話扣分

4) 點先有FIB?
GI個陣 自信 禮貌 同人合作
重質不重量

5) 等幾耐FIB?
十日至一個月 睇佢入面既進度

6) FIB問啲乜?
唔同board既風格都唔同
睇熟immi個網就一定答到

7) FIB之後幾時消息?
答你唔到 睇進度
FIB之後係收call的

8) 基本法點解仲未有?
等二十幾日至一個月左右啦

9) FIB之後係D咩?

Vetting Call

ER Call
(不論Full time, Part time都會有call)

FC+BC Call
(同一日完成 朝早fc, pass左晏晝會安排排bc)

做哂上面+pass 基本上可以執定包袱 準備入去俾人屌

10) 我仲有野唔明啊?

唔該打keyword 搵左先
唔好做伸手黨 考試靠自己
係到問問問 又要等人答
等得黎自己都搵到答案啦
不如我幫你考埋啦

11) Fail左GI/FIB點算?
半年再考

12) 咁半年係點計?
收reject letter 會同你講

13) 點樣睇返自己份report?
上網search <<公開資料>> 原則
immi個網有 交表拎report

14) Reject letter幾時有?
答你唔到 前幾年睇返黎好似話四個月
GI好似係無fail letter 得FIB有

15) 今年有冇Waiting List?
應該無 因為轉左全年招聘
意味著佢可以keep住揀人
不過依個未經確認 未知係咪真係無 當佢無啦各位

呢度唔係入境處唔係入境處網站請保持高質討論唔好再問on9野唔該

各位加油

新post留名

癲佬叫春集中地

希望我開唔到下個POST

問一樣野，interview中定英 認真，操緊體能準備報

憤怒地留名

下個post見

2829-3831搵曾生3

個網有曬仲要問
講真問得你都係FAIL嫁啦

希望男朋友今日有call

如果今日冇VETTING CALL係咪就會有ER CALL

閘住

如果冇ER CALL可能仲有VETTING CALL呢

就到12點！

所以呢

Immd 12點起先call人嘛

春～～～

各位招聘組既師兄姐午安
12點食晏啦大家
慢慢黎唔洗急食完晏先CALL都得

慢慢call，最緊要call到我地

劉名

繼續叫春~~~~

唔係著便服可以著咩

有無人話我知interview要唔要用英文答返immi既野

無 呢到係叫春區

佢英文問你咪英文答

ia 有乜好做，無時無刻想轉工

咁即係會定唔會
我操緊體能 睇下練唔練埋英文

有朋友入左班3-4日後就頂唔順就出返黎

入面係咪真係咁chur？ 又話要罰抄作文又訓唔到覺又剩

冇野好做

ia 大部分位同看更無分別，食物鏈最底層，唔好做架

做緊，你問，我睇下答唔答

咁都唔知都唔知你考D乜

ot 得查記有，看更最多咪打風要 stay

如果我入到都打算同人講我做看更

咁巔

男朋友收到call了 感謝連登大神

what call?
F....

vetting call？ 佢幾號fib

FC BC

when vetting?

我男朋友都係

今日收到CALL我裸跑入去交野

我都9月8vetting 點解仲未打俾我

看犯係咪會著BOOT

跨區有車資津貼

通宵更大部分6點到第2朝7，當2更反

要正sia 先會有機會排隊act, 佢指個paid

但我覺得無可能，因為咁多粒dsoa, 老仙都會問點解得一個人earn 咁多

成班等call等到有躁狂

4-5點出門口唔緊要，最緊要有車

好似NURSE咁呀
唔係13HRS

8/9 vetting

派er call

能該會好唔悶日日都有唔同
好做既OT都唔覺得辛苦既我諗

好似我而加咁叫我OT不如死左佢

你做到就唔會想

好過身分證

啱啱開始咪有新鮮感囉

做耐左你會發現好多case 都nfa or vr, 大case 上court 又麻煩

我寧願係 boarder 做sot 開se 釘鳩班仆街，成功感仲大

做呢D你估好做?

你想好report , 姐係要無complaint

香港人最鐘意咩? 但你又可以放心喎，你腦細實唔會撐你

sot sia 會幫手開

有D control ia 開se 添， io 負責簽名

係咪仲係CALL緊8/9vetting既fcbc??

ER CALL呢??

好啦我地叫番春先

春啊~~~~快D CALL我啦

你都嗌得幾密

叫緊春既巴打call同call之間隔左幾耐

打比我打比我

未到姐
到920vet果D個個都有就驚啦
我估906+908+920可以入曬11月既頭2班
所以920應該可以緊接908收CALL

就黎去 vetting
除左帶齊野，仲有咩要注意？

巴打琴日收vetting 好葡萄

今日仲有冇vetting call架

呢幾日應該會繼續call
唔好灰心

你唔知之前有人收vet後就無下文咩？

vetting call vetting call快d啦

現職?

屌有個3字頭 見到唔係3690都知咩事 但一接佢講得出我咩名 心諗咁正 點知係cold call 我已經好禮貌拒絕佢 佢仲要唔肯收線

繼續叫春啦

笑了

新post留名 叫春～

9 月23網上報 幾耐先ft?

MOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLAMOLA

呀！！！！！！！

都未到4點
4點幾先係打電話黃金時間

岩聽

岩聽

其實全post 係咪得我地幾個無call?

打定個F

得我地賴死唔走

繼續叫春！

等到唔小心瞓著左

有冇下年 fg 打算報，有冇打算幾時去報名

想報 睇下grad5graf到先

就黎到達收call高峰期

call me plz immd

呢到幾位叫春巴絲，第時入班實好好玩

春+1

入到同你點玩都得

入到就係一齊捱架啦~~真係玩咩

希望全部入到

入去繼續叫春 叫幾時先train完

有vetting我就唔叫春了

到時仲要叫er call 春啵

vettingvettingvettingvettingvettingvettingvettingvettingvetting

Fuc

巴打 3690 14_ _
會唔會係vetting call

我上次係15xx

係呀係vet

又係Call vetting....

ER呢?

巴打幾時fib

8/31 miss jor call
打極去都冇人聽 好驚係其他政府部門黎

Ps:問人借account

31/8都出翻黎 認真呢

佢幾個鐘前打左黎

Ps:問人借account

Call 到幾時既fib

申利朋友ac

叫春

30/8 尋日收call

心灰意冷，叫埋今日春唔叫喇，宜家immd都只係call返之前call過既人。

吸埋你個份能量先

Fuck

又黎
你終於破戎

希望男朋友收到vetting call

希望男朋友仔收到call

希望自己收到call, 雖然已經冇乜機

終於要爆

個頭之前電過 有d亂 考體能有有事

有人有到er call

有人收到er call

灰了灰了

call呢？

Call晒啦

8/9 vetting?

未到8點都繼續叫春

9月8 vetting. 啱先收到call

咁係咪好似之前d 巴打咁，約埋fc bc call ?

Er?

想問下之前MISS左FT冇去
駛唔駛等半年先可以再報

睇黎都係未CALL到920架啦，再等下喇，巴可以繼續FUCK多陣

有無現職巴打可以解答

ER CALL係咪淨係打比現職公司HR?
舊公司唔打？
Thx

我決定潛水抗議

really?

有冇收到reject letter既巴打講下 佢半年個到係點計的？fib日子開始計起就可以再報FT？？？

925fib

你已經諗收到reject letter

最後面試後的半年

咁ER CALL呢....

問下啫 我相信未來幾日會call我

Fuck immd !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽手喇，開追悼會喇

你都幾樂觀

Lm

約左幾時fc and bc

通常都今日打聽日去嫁啦

Miss 左call，點打番去

Molamola molamola
報定海關啦屌

有call未架

巴打今日miss左vet call？

收唔到

我都收唔到

11/9 FIB正式玩完 只希望快啲收到reject letter

其實係咪真嫁

或者聽日又call呢

快d報

PUSH

又一日等call

有巴打講過no show 9月ft
之後即刻再報收到ft email

今日到我啦掛屌你
明明我係叫頭果批朝早vetting
唔call我跳樓嫁啦

幾時vt?

20

今日都無就真係心急

唔好跳住
今日有嫁啦

每日一春

想問下過去vetting 打完一round , 會唔會再有另一round

咁又唔洗急住好多人都未有

即係仲有排叫春

想問下穿梯要去邊度練 考海關

不如你係度問點練打字考ACO呀

想問下引體上升要去邊度練 考消防

深夜，工地，棚架
(然後比人告爆格.... )

30/8 fib到宜家都無call
是咪已收皮

我笑左

我都想知

CALL呢屌????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

又食飯
食完飯又話4點係高峰
6點又話7點幾都仲有機
到8點就話今日唔打應該聽日打嫁啦

聽日朝早就話未有咁早應該食完飯先打
食完飯又話4點係高峰
6點又話7點幾都仲有機
到8點就話今日唔打應該聽日打嫁啦

聽日朝早就話未有咁早應該食完飯先打
食完飯又話4點係高峰
6點又話7點幾都仲有機
到8點就話今日唔打應該聽日打嫁啦
.
.
.
.
.
.
.

巴打我欣賞你

唔知9月尾fib仲有無得叫春

夠鐘叫春 求vetting call

點解你仲可以咁有希望

叫下囉，希望在immd

岩呀一定會打比我地

唉屌

岩岩call你？之前有冇miss call？

媽呀 求求神比call我可以嗎

9月14求call

9月7日求call

幫手求call

fib派到幾號？

想問下我前排收到reject letter, 跟住我call report,佢啱啱打黎叫我補翻d資料，我應該send 去邊個email, 同title 寫咩？ (頭先係條街度，好嘈，聽唔切！) thx!

快d call我啦

10月12 vetting叫春

Reject letter 都call report ??v

Call report 睇下自己fib衰咩！

係丫，一日未收你都仲有機，我就無啦

十三號有冇人有FIB？

未到高峰期未到高峰期

9 12 fib 呀～～～～～～～～call 呢

其實佢地好快
ER 到入班可以半個月搞掂

有D 9月6號明知11月開4班既都未知啦

爬文見到體能成日話乜9姿勢唔岩

好淆

睇下數你果個好唔好人
我好多都唔係做到好正都照數我

又一日
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

態度又唔同左

人既忍耐力有限

又一日話8點前都仲有機

9月10號打後hi 既係咪冇人收到fib？

Gi

返緊全職工嘅巴絲有無恆心收工後操體能
收工後已經攰到訓係度

收到封31/10, 4/11 開新班

er call都未有:( 新班都唔知輪到我地未

希望呢2日有
11月total開4班 應該比8/9, 20/9 vet啲人入

其實immd 體能，有手有腳就過。做過禁鐘仔

睇到色就得

黎啦黎啦
通常收得風就有er call
仆街要賠錢走

深成點

大家咁話，係呢兩班既話賠硬=.=

俯地撐難講。。。

我嘅運動係得跑步

又到八點鐘，聽日繼續叫

無敵巴打

小弟再深d
會唔會fail bc

比你帶眼鏡BC架MA

11號gi
已收到27/10 fib

有無人知vetting過程要搞幾耐？
有d咩要做架？

Ching你嚴重過我wor

叫春叫到SHORT左

聽日啦聽日啦
有冇resign letter share下

係聽日咖喇 我收到封係聽日

如果唔係就後日 或下星期

一個月前報左點解仲未收到fitness test

9月20 vetting繼續等er call

20號？

又夠鐘叫春

要以友善耐心態度等招募組做野

冇用嫁
朝早等晏晝晏晝等食飯食飯等4點4點等8點8點等聽朝

巴打今日連扮一個上午既耐性都無左

狂loop

春～～～～～

幫朋友問 8月中 fib 到而家仲未有vetting 係咪玩覺完？

Btw 30/10有班

我都係4號ok咖喇 比我玩埋呢個10月先
可能到時同班

唔理佢幾多號啦 有班就得
總之收到風11月有4班

個post愈推愈快

似係 實際我都唔知
只希望有幸11月入到班

咁我寧願冬天入班都好過夏天熱到hihi

你推左兩次嘛

得罪講句
8月中fib而加應該等緊er

係
最難過果兩個星期係最舒服既天氣
都算係咁

其實ia主要工作係乜？
上網睇都好大範圍 例如話處理入境條例 緍姻有關嘅cases
但查嘅話多數都IO做架啦？

報完先醒起我讀緊part time degree,就算請左我都冇得入職受訓

咁我啲風都係由現職線人講我知既

海關post見

想問下920vetting 巴打 有冇仲未收er call

未有+1

一般bc後幾耐入班？足唔足一個月？

10月12vet 叫春

是

咁唔差在hea多排啦 日日咁叫春
見到你地都覺得辛苦
過來人話俾你知 愈係諗住就愈覺得耐

又準備話聽日再call

入到去唔會得你一個人捱，一班人捱會好好多
聽日繼續等CALL

要call一齊call

想問下我今年freah grad 填落gf200 全部都係part-time 係咪都會有er call

夏天跑步勁辛苦
跑完會覺得無命返屋企

係

我都係 報左先 請先算啦又唔撚洗錢

我諗住如果入到報pt degree讀

可以無ER call

Yes

我聽日番大陸幾日 要開定個漫游等er call
希望唔好叫我星期六bc

重點係聽日有er call先算

仲叫緊

佢地call人只會1-5？

想問家陣vetting call 到幾多號既fib？

開頭日日來回？

收到電郵去interview 啦

幾多號？

member]真係有TO上連登 [/member]

下個月2號

日日來回
咁係咪都有4-5個鐘訓？

終於收到FT EMAIL
11月2日
我想問Set up 會唔會有人禁腳OR有野頂住隻腳

有野頂住

聽人講小組係個呀SIR比個大題你
之後再大家討論個細題目出來,再傾???

想問各位vetting係去灣仔定青山灣 早幾日收call聽唔清楚

Fc 要帶咩 bank statement 仲有冇？

吾巴
想問下有無人比人罰push up
罰幾多下？
有無人做唔到？

我都想知 信用卡果啲有大卡數會唔會死

幾時去fc?

每日一叫春 求Vetting

收到2/11 pt

加多個裸跑GO

有vetting call 請大家食四季

你幾時呀

Fib 21/9

我幫你地影相

你都等緊?

[qu ote]
[/quote]

一日未到CALL都要一路叫~~

快d call我地比機會我地裸跑啦

一日未到CALL都要一路叫~~

快d call我地比機會我地裸跑啦 [/quote]

[/quote]

係啊，叫左咁耐春仲未認得人

早兩日收左

Wt?

春～～～～

幾時未收call先算孤兒仔

想問下大家咩學歷去考IA

FIB派到幾號

遲成點先，我係前一日call聽日vet...都算遲？聽講有前兩日call

同我同一日fib嘅人最早上星期三收call
但我今星期一好晏先收call 都遲咗四個工作天

係呀 大家920vet

想問下由報名到收到email去考體能中間大概隔左幾耐?

HD

每段時間都唔同架，如果你而家報應該一兩個月。我係四月報 七月收email 八月ft

我都係920 VET 春呀

一個月左右

入去要游水？

今日有冇人有call？

我諗係因為黎緊有3個口岸要人先大招姐
平時流失果百零個根本唔洗分到咁散

星期一一定會call 一星期bc fc 4/11一齊入班

今日都未FF完，已經FF定下星期

知唔知係咩問題?屋企?
有無打去問下?

想問如果衰左入境依邊
再報其他海關/懲教洗唔洗再等半年？

你試下咪知

會唔會係咪咩破產乜乜乜果d

想問下vetting有冇得改期？

有

有準備 ft都可以低

我見之前好多都話岩岩好15-16分過

幾號fib?

9月27，請問派到幾號

請問BL係咩意思

Basic Law

9點半咁癲

Sorry 借人ac 唔係好識用
我係今日9點半收到call

11月班都無所謂喇，最緊要有CALL，下星期又要睇實電話

有920vet 既巴打已經做埋bc

巴打入十月定十一月班

睇黎920vet準備定入11月班

都幾撚急下

地球巴
想問下bc 有咩情況下會fail?
如果無色弱
驗血都無事
算唔算穩陣？
定其他地方係會肥人？

最易出事都係色弱
其他正常都應該過

其實9月尾同10月頭fib既係咪所有人尋日都收到BL分?

我9月18fib 尋晚收BL
上黎叫個春先

春

今日星期六

咁就好笑
我manager 一放完假番黎突然又冇左個人

今日放假一天
唔洗叫春

原來收到體能 未ready唔去 下次要等幾耐？

體能洗乜ready

有冇人可以分享下vetting 要做咩
洗唔洗tu report?

爬文啦

點解個個人未準備好就報
收到日期又話唔去

人地招聘組打嚟叫你帶乜咪帶乜
唔洗諗咁多架喎

入職萬八其實正正常常都會長做，除非好難頂

就係呢家個時世大學學位貶值
做住先都還可以，再睇下將來有冇咩出路

多

留名

收到email，11月3就ft
有無同路人？

9月6 fib仲未有聲氣 Gg
但點解仲未有fail果封信 搞到人囉囉巒

串撚到

咪係 使唔使咁串

大把fd入到都大學學歷

唔該曬巴打

有無9/12打後ft嘅收到fib email
點解好似所有fib email都停晒

星期4有體能test 幾有信心
但小組討論含得撚 無咩點睇新聞

fail信好似要等半年

政府工入到去就hea架啦
-6入去有乜問題

真心咩

咁呢樣真, 個日去vetting 都見到d人連填份表都唔識
仲要成績表交完又交比人鬧

一定係眼緣 講真 問黎問去都係果d 係人都咁答架啦
個個都係溫同一樣野 hr請人係講運 比你答岩哂都無用

有沒有2/11 pt的巴絲

預備聽日繼續叫春

好撚驚 練左2個月

利申 仲有5日考

我仲有10日，都好淆

我收到email 先綀

我都係 後日考 自己操都唔知有冇15分
我想問下時事題問過d咩

後日考好緊張

Ft都緊張
Fib點算

我決定唔再理

FT怕過唔到15分，但fib個standard 都睇唔到，都無得緊張

我真係好驚蹲撐立 練左咁耐都係得18下

20下

男定女先
係老虎跳叫最難啦易FOUL
其他唔係肥仔都算OK(我覺得)
FIB就係唔知STANDARD先緊張
我入去之前緊張到痴筋震曬

做定心理準備，呢個禮拜都無就

有冇換衫group in

呢d要升一級先做得

你地做乜今日突然講野咁灰
係到發放負能量

做完運動成身臭住in

放心，出年又會有一班人唔追POST再黎問過~

molamola
呢句野好似上星期開始講
920你地安心上路啦 我繼續留守呢度開15屌柒問ON9野果D人

anyway call 幾號FCBC

巴打你留返淡氣好過
一定仲有大把人問on9野

已收CALL 聽日FC BC

920vetting。

[/quote]
[/quote]

個call 係咪已經連埋er ?

FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲CALL緊阿 下午應該仲有。

恭喜巴打 入班順利

你上岸先
恭喜巴打
係咪之前未有er call?

冇冇人收到vetting call
求vetting call

巴打好唔冷靜

話時話你老細知你過IMMD未

女呀
好似好汶水咁
反而最怕800米同立定跳遠

利申:腳短

之前WOR CHING

920收到fc bc既係咪都係fresh grad黎啊？

利申 920 vetting 苦等fc bc中

收到call記住講聲 同你一齊分享呢個喜悅

本身920 改左922

YUP

四點先係高峰嘛 然後冇嘅話就八點仲有希望

希望今日內有啦

實有嘅

打錯

唔好意思，問多個問題
係咪都係順住個1至5項去考？

係呀
sit up>蹲撐>40米來回>跳遠>800米

呢一句真係好正

正得嚟又講得岩
通常12點幾開始call 4點高峰 仲會做到7，8點
仲有今日先星期一 仲可以明日復明日

應該改做9點半

中間有沒有休息時間? 定一次過?

平均5-10mins

9.20收call果d冇收到er 先？

9.20冇call
希望11月班會有啦

係咪全部入班既都有er call?

IO果邊好似今年無左er call

八點仲有機八點仲有機

有call而入11月既班係最完美既結局
慢慢bc fc
1030好似太快未ready

So chur

連er都冇收
可能vetting 衰左

想問fail左體能係咪可以再報？唔洗等半年

要等半年呀...呢啲問題比其他巴打見到就屌左你架喇

唔該你@@

有冇人聽日考體能

星期五好緊張 今日再做蹲撐立都係得20

有冇巴打知vetting派到幾號

屌你老母表情撚

人地做sales好慘
一星期返6日 每日13hrs

想問下有冇巴絲係906908既未bcfc?

正常2日vetting冇可能唔夠一班
而加仲要拉幾個920入班

呢度 第一次考好緊張
考唔到又要繼續返去打份牛工

加油 group in記得唔好講咁多嘢

Why

點解冇人叫春

IO好似CALL緊
我地呢D可能又要等

聽人講報撚左到真係做要半年

其實我仲讀緊part time degree 萬一收左我點讀

真係請你先再諗都未遲
但讀完degree係咪真係有用先?
依家有超過5成都係大學生
如果你以非degree身份考到就唔讀都得喇

係, 所以考撚左先
但係個degree讀左一半 , 讀埋今年先有hons (即係政府認可,做其他公務員都要)
同埋俾左錢
就算走撚晒d堂 到時果個去入留宿冇得出黎考試都冇用

想快啲過，1,2月即刻報

咁多個紀律部隊 得入境係ft果時已經要證件相
佢真係好睇樣架？

明知故問

我都係今日考 好怕衰蹲撐立

去考下拎下經驗都好
一陣ft 考撚左先

知道問呢個問題實俾人屌，但都好想參考吓大家嘅衣着係點，着住運動衫行入去，考完體能先換，定除咗考體能之外全程恤衫西褲好

西你老母
你好撚鍾意著老西?

其實運動衫去考都得, 好多人GP IN 都係運動裝, 我上次果組得1,2個去換老西

我有個friend做過警察同消防叫我老死都着老西 我就係覺得咁有啲on9

人地都講明運動衫就ok
點解d人咁鍾意著老西

大把人無換衫一樣入fib
兩個字: 睇樣

係囉，可能以為會加分

屌又問

琴日收到BL, 得47

好啦 入唔入拎個經驗都好
巴打加油！

其實個個紀律部隊文化都可能唔同
但入境個email都講到明可以運動服考
就唔會用呢個位陰你架啦
怕臭咪帶件衫換
但可以話你聽我嗰組有fib嘅人都係就咁著運動服
有時間諗下點表現淡定啲好過
grp in唔好再問著咩問咩時事啦真係好嘥氣

叫春

沒有希望

只望奇蹟

唔好做啦你 文又唔爬 👎🏻

到時真係入到
你可以轉個方向諗
向學校申請休學囉

以後一齊無視啲on9問題算啦
覺得自己打一大段答仲on9添

一個二個收曬CALL就冇曬影

同是天涯淪落人

頂住呀

求vetting

去到 好多大隻佬點算

我都有聽講過，都想知係咪真

幻覺黎姐
仲玩手機?

頂緊喇

一定要等半年冷卻期

大隻咁又點

我果批著曬渣馬d衫著曬跑鞋扮曬野做曬熱身咁tim

仲係兆康站等緊車 但係我要3點3到

大隻又點 又唔係考健身教練

考800果時 有冇秒表睇
利申無電子表

飛的喇

10月12vet 繼續春

X2

我10:30vet，您呢

2分 1分 第3個唔知幾分 咁就fail

好似同你一樣

所以話邊有咁易請你

2分1分 多謝參與

我開頭都係2分1分 但之後5 5 4追番

所以佢唔駛再擔心繼唔繼續讀書好

做人應該要讀多d書

都係好事黎
專心讀書

半年後再黎過

唔係頭3樣要10分
唔通我來回fail

係頭4項10分
最尾爆5分就合格

你呢個情況應該係來回跑1分都無
所以即走

頭3項要至少5分
即係佢來回冇2分

可能都有1分既
但第3關就88會唔會太早

就算唔係考IMMD巴打都係做下運動好WOR

照計男仔要輕鬆過入境體能囉
因為後尾來回跑 跳遠 800米有得追分
呢3項照計都應該高分過女仔啦
前面2項唔好1分1分都穩喇喎

有人第2關就收皮啦
不過來回跑肥係樣衰少少..

個個都話唔洗綀咪冇練

今日應該通知左一班30號入班既巴打
會唔會有興趣開定個group 先

來回跑 其實會唔會因為犯規而fail
好似未夠距離就轉身 or 早左跑
諗唔到會肥既原因

關事咩 佢都冇話咩距離轉身 淨係話放個波係白線外

咁正

其實可以點綀？

有無人今日考FIB？

我上年situp 蹲撐 都四分，去到來回跑個羽毛球訓低左要轉頭執返 即刻0分走人。今年去考個阿sir話訓低都無問題...真係睇人

我仲未考 sor 所以唔知

考完ft group in兩part出得3次聲 可以準備半年後再嚟

點解？

依家都唔諗咁多 有就有 冇就冇

你係幾點

3點

皮帶巴呢
有冇料爆下

問多次有無巴打30號入班先

開左個WhatsApp group
大家可以入黎

加我tg都可以

你去到咩stage先

收左call入班了

算啦呢度冇曬嫁啦
你1030？

係呀，你識唔識人
睇下搵唔搵到d入班友

想知BC 係咪即日知pass or fail

同海關撞咗考體能時間，應該去邊個好

話時話你幾時vet
佢已經call左你confirm左1030入班？

啲問題係咪好撚癲？

1130

我試過冇去ia體能，可以好快報番，不過都係冇去到

呢啲問題都好意思問出口...祝你好運

俾我去IA

想問下係咪無問自身瘋狂chur時事處景？

覺得好絕望

想問下 如果過左final in大約幾時知收唔收你 同埋大約幾耐入學堂

Vetting 之神

唔洗等半年咩？

No show 唔洗 因為我七月無去 岩岩又收到11月有

唔知有人問過未
做入境處可唔可以紋身架？
平時去旅行見人地啲關員兩隻手臂都係公仔好霸氣

講真？
咁你幾時再報架？
因為我都撞左

今個星期都唔駛叫住

可能黎緊會再開呢
搞掂完io好快到ia

做到先去紋啦

話說其實佢個程序係咪要收到BL成績先會call你

春～

入左職再去紋會唔會比人炒

真係請你先再算喇
成日擔心咁多
琴日先有位巴打唔過ft
佢之前又係話萬一請佢咁點點點
所以一開始擔心黎都無用

有個傻閪咁得閒成日俾負評

FT都過唔到
sor有時真係忍唔住笑

通常每幾個月會有一個月要雜更
通常雜更果陣d更係好撚閪

依家返shift仲會唔會覺得辛苦/難調節睡眠？

見唔少差佬都有

真架
屌細個老母教落唔好紋身
比人以為係黑社會
第時申請唔到正苦工
屌原來警察先係黑社會

可能係反黑/做過臥底

不過又咁講

紋身依家真係好common

年代唔同左
無咁多人帶有色眼鏡

韓琛定黃sir嘅卧底

呢幾日FIB 靜係開左邊房問到勁撚難

又bin c

我都係客觀地陳述事實

io似乎call完
聽日bc埋

個po 問d 問題越黎越低汁

但FAIL VETTING其實都過唔到海關
除非你知係屋企人果度出左事

但我怕係其他地方柒番
拉300KG WTF

考體能前洗唔洗剪頭髮 我頭髮好長

真係好多on9問題

地球巴返緊邊

屌你老母 無上一排多左咁多on9仔既
踢走哂d正常人

向好方面諗 正常嗰啲入咗班
一係得番孤兒仔同叫春人士沉哂
問on9野嗰啲通常仲係等緊考ft

琴日果位巴打就慘D
ft過唔到

19/10 vetting等call

我地幾個都認真兼用心解答嗰位巴打升學問題
點可以辜負我地連ft都pass唔到

笑左

10月12號vet繼續叫春

唉 唔好再提
上連登 勿認真

準備開post 15

IO今日仲call緊 好似

咁咪要賠足成個月糧走人？

要賠都無計
打死都賠啦

都係CALL聽日 FCBC
聽日有機繼續 CALL IA

咁多ia 邊估到你

有好多IA咩
咪又係好似得1千人

成千人點估到你